# MeliSearch #

App para hacer una busqueda sobre los productos disponibles en Mercadolibre y ver sus detalles individualmente.

### Para correrlo ###

* 1- Abrirlo desde Android studio y buildear de ahi.
* 2- Correr en /MeliSearch el comando `./gradlew installMeliSearchDevelopDebug`

### Credito ###

* Leandro Kim